Q) Which of the following is NOT a way to include CSS in an HTML page?
A) Using the <font> tag to enclose other tags

Q) Which HTML tag does nothing to the text it surrounds and has as its sole purpose to create a "handle" so as to be able to apply CSS to the text.
A) span

Q) Why is there more than one font listed in the following CSS rule?
A) They are listed in descending preference order if the fonts specified are not present in the browser

Q) Which CSS selector controls how a link (anchor tag) looks while the user mouses over the link (i.e., while hovering)?
A) a:hover

Q) Which of these CSS rules make text appear in a bold face font?
A) font-weight: bold

Q) What CSS selector would style a tag that looks like this:
A) .puppy { ...

Q) What CSS rule allows you include a tag in markup but hide it from view in the browser?
A) visibility: hidden;

Q) Which of the following CSS selectors is between the content area and the border? (CSS box model)
A) padding

Q) What tag is used to import a style sheet into an HTML document?
A) link

Q) Which of the following statements are true?
A)
A "class" attribute can be used many times in an HTML file
An "id" attribute should only be used once in an HTML file

Q) For the following HTML, which description of the "style=" attribute is most accurate?
A) It allows the application of the specified CSS rule to the content of the paragraph