Q) What is true about the following HMTL?
A) The reference is an absolute reference

Q) What do you put at the beginning of an HTML file to inform the browser which variant of HTML you will be using in this document?
A) DOCTYPE

Q) What is the preferred tag in modern HTML to indicate that text is to be shown in bold format?
A) strong

Q) What is the preferred tag in modern HTML to indicate that text is to be shown in italics format?
A) em

Q) What organization is responsible for standards for HTML and the web?
A) World Wide Web Consortium

Q) What is the HTML tag for an item in a bulletted list?
A) li

Q) Which is the correct ordering of opening tags in a well-formed html document?
A) html head title body h1

Q) What is the start of an HTML comment?
A) <!--

Q) What tag is used in a document's <head> area to set the text shown in the tab of the browser or title bar?
A) title

Q) In HTML, what attribute is used to indicate text that will be shown if an image is not loaded or read to a user who is using a screen reader?
A) alt